急急急急急傳！！！！！元朗速撤！！！

朋友send 俾我，兄弟們幫幫手散左先！！

推

Push